又贏！中證監前首席顧問稱中美貿易戰對中國經濟影響不大

中國證監會昨日召開投資者座談會，聽取投資者對資本市場改革發展穩定的建議，中證監主席劉士余呼籲提振信心，又指正積極醞釀股市有關改革。

中證監前首席顧問梁定邦表示，一直有進行股市改革，與投資者溝通很重要，不能讓短期情況影響市場信心。他指，近期市場波動，國際形勢對中國不利，尤其中美貿易戰，但他認為對中國經濟影響不大，只會造成心理影響。

另外，本身亦是香港證監會前主席的梁定邦表示，港股是亞太區最有流通性的股市，市場一有少少恐慌或問題，港股就容易遭受沽壓，但他強調中港市場基本面並無大變化。

他又說，近10-15年有很多細價股湧入香港，良莠不齊，認為證監會作出相關調查亦屬正常。

沒事兒沒事兒 香港還有兩萬億外滙儲備

岩呀 唔打貿易戰中國都會自己收皮

外國商人都走曬 仲話影響唔大

個咩劉士餘係大陸比人屌到飛起wor

影響不大，不過會支爆

美國也有損失

即係好多細價股都有問題

支那逼貴完劈價
樓市泡沫不攻自破
繼續掩耳盜鈴啦

關稅只是美國自己傷害自己行為，中国根本冇影響，中或贏！